美國商務部會唔會制裁侵侵，鄧炳強，林鄭，侵侵並列

錢大媽都被制裁